機場真係一定唔可以勇武,而且係要終極和理非

臥底呢招真係絕, 將咁耐以黎建立既野破壞曬
以家可以做既係徹底既和理非,捉到鬼/公安就起底之後放人
唔可以比班狗有位入

班狗真係安排左好多鬼,真係好多鬼
鬼仲要唔係一般地少
有拎武器，有搞事，有煽動，有假和理非幫手帶風向
仲有唔好排除班狗係會專登安排"鬼"比你捉，呢隻"鬼"好大機會比其他鬼打
咁到時班狗就有位入

機場係一定要終極和理非

機場係一定要終極和理非